唔明啲人落雨返緊屋企點解要開遮

返到屋企你都沖涼洗頭㗎啦
衫褲襪又會拎去洗
okay，你會話你着對靚鞋驚整污糟
但係遮都唔會遮到你雙腳㗎喎
真心唔明白，求指點

ON9, 落雨唔開遮, 以為自己好型

酸雨淋得多會甩頭髮
希望樓主仲有頭髮

咁都有得笑

你估啲雨水好乾淨？

大佬。。你身上用更啲乞衣衫同垃圾膠袋先唔志在姐。。

唔係型唔型既問題 係有無必要既問題

開遮唔係問題 但唔好係有呀遮頭度開

有心啦巴打 仲有大把

即係遮其實係保護靚衫靚袋既工具？

帶把遮唔用托柒呀？

主要係保護自己身體囉
你以為濕左返到屋企沖完涼就無事呀？
又傷皮膚又易病
仲有啲雨你估係蒸餾水呀？

唔明樓豬遲早會死點解仲要係度